點睇？

用眼睇囉屌你老母谷鳩氣

點睇？

嬲what..